芽莊，求晚餐推介！

芽莊，求晚餐推介！！！

千祈唔好食Grill Garden, 食撚到我同我friend腸胃炎